[非常時期]教你點係危急關頭應變 以及日常危機意識

條片講到平時我哋要用咩心態同處理手法應對突發危機，不論天災定人禍

我覺得入面講到訓練日常環境觀察同埋真係出現突發危機我哋要用乜嘢心態同手法

尤其片中話要deal with一啲有關兇徒嘅危機，Run Hide Fight係我幾認同，要好好利用周遭環境保護自己，甚至要aggressive過對家先有機會贏

而入面都有啲自制武器 自己參詳下啦

光復香港 時代革命

P牌推唔到

幫推

日常訓練都好重要
要練習短時間分析大量資訊
記憶力尤關重要

p

牌

推唔郁

推